%\section{Outlook}
%\label{sec:outlook}
%==============================================================================
%\blindtext



% \begin{theorem}[Lorenz-Langmann]
% Dieses Theorem hat eine witzige Vermutung, die hier nicht näher ausgeführt werden soll.
% Es folgt der Beweis mit einem Beispiel für die mehrzeilige IEEE Equationarray Umgebung:
% \begin{IEEEproof}[Beweis]\label{example:theorem.multiline}
% Der Beweis ist sehr simpel. Und er eigentlich ist es auch keiner.
% \begin{IEEEeqnarray}{rCl}
% a	& = 	& b + c				\\
% 	& = 	& d + e + f + g + h
% 	+ i + j + k \nonumber		\\
% 	&		& +\> l + m + n + o		\\
% 	\noalign{Mittels des \texttt{noalign}-Befehlt lässt sich leicht ein Text innerhalb der IEEEeqnarray-Umgebung einfügen}
% 	& = 	& p + q + r + s
% \end{IEEEeqnarray}
% \end{IEEEproof}
% \end{theorem}

% \begin{definition}[$\mathfrak{t}$-Funktion]
% Die Funktion $\mathfrak{t}_W:\mathbb{R}\rightarrow W$ ist definiert durch:
% \[
% \mathfrak{t}_W(x):=\max\left\lbrace k \in W \right\rbrace
% \]
% Macht keinen großen Sinn, oder?
% \end{definition}

% \Blindtext
% \todo{Das steht total losgelöst vom Text, bitte ändern!}
%  Es folgt ein tolles Diagramm:
%  \label{example:diagram}
% \[
% \begin{tikzcd}[column sep=huge]
% \mbox{} & A \arrow{r}{f} \arrow{d}{a} & B \arrow{r}{g} \arrow{d}{b} & C \arrow{r} \arrow{d}{c} & 0 \\
% 0 \arrow{r} & A' \arrow{r}{f'} & B' \arrow{r}{g'} & C' \end{tikzcd} \]
% \Blindtext
